香港人講到自己國際影響力咁勁點解唔公開支持當奴侵

佢輸左美國爸爸就收皮架啦喎
點解可以當睇戲咁日日齋望
係咪侵侵大選贏硬唔洗理
美國人依家好似唔知侵侵有幾重要喎

點幫，美國人唔care香港人支持d咩

Solomon講過唔好介入兩黨之爭

干涉別國內政

香港人話自己國際影響力好勁喎
唔打本土線都要打國際線
當哂打本土既人係condom之後
依家又話國際唔care?

好似中國俄羅斯咁？

聽所羅門爸爸的話
侵侵輸左都冇問題

本土點condom法？
又開始ff 200萬人勇武？

皇天擊殺五毛 全部落地獄

你問下嗌五大訴求既人諗住點幫被捕手足囉

支持你念力抗共

你又點幫被捕手足？
靠係連登開post啊？

支持就干涉
原來叫你出聲會同支那咁做咁多小動作係一樣
國安好識講野

完全干涉唔到咁公開支持做咩？
又自己打飛機？

咁心中默念我支持donald trump咪算咯
搞咁多嘢做咩

駁唔到就想錦鯉有咩高見
連登仔肯聽聽話話唔洗依家咁柒啦

推個人出來做大台，公開支持
之後再被人拉
之後再屌連登仔當人condom

計畫通

樓主G唔G持

5日就比人偷左ac
國安大法好
手足保重

打飛機又何須認真

知唔知咩係迴力標啊

媽，好7啊

國安大法好

搵人公開支持

上twitter report五毛狗算啦

trump輸左
gg

上twitter打句support trump會死
解釋下侵有咩重要會死
食黃店好過

香港人被林鄭用實際行動屌到哭都未出來

你想口頭屌兩嘢叫連登人上twitter

看咩人啦

一般人就唔會

gphone

你偷ac之前點解唔睇下個ac本身開過咩post

哭左，下次小心d

到底有冇人講到支持會有咩問題

一般人就當然無問題

我以為你叫出曬名嗰d公開表態

又會俾人話買死一邊
淨係多謝侵都俾人鬧

下次睇文小心d

到底買china joe有咩得著

無

唔好舉美國旗

點解呀

中國爸爸唔準

連登仔全世界都係共產黨想china joe贏

唔洗支持。。只需要寫衰拜登尼個廢老咸濕佬

無改錯名
Block

你係豬定係蠢？用下個腦？
邊個當選總統i dum fucking care，只要美帝唔奶共就得。

你用下個腦china joe點解叫china joe先啦弱智仔

美國人根本唔理拜登係點
淨係反侵

好行唔送

美國國運已完

香港人：屌我要買兩邊